買左ps4左, 駁唔到電腦玩, 有冇人幫下手

買左ps4左, 駁唔到電腦玩, 有冇人幫下手

條lan線插入ps4/電腦都唔得
其他火牛既線又插左, 點解唔得架?

有冇人可以教下我

駁電腦定mon呀

到底你唔知自己講緊咩野

未插HDMI梗係玩唔到

你真心定假膠

樓主成功爭取以後pc同主機再冇分界再冇鬥爭

小學雞仲唔返去讀書？

ON9唔好學人打機喇 返去打飛機啦

家陣啲庇護工場真係好
有PS4 玩

屌 弱智
插一條hdmi落mon 一條電源都搞唔掂

有膠定假膠呀？
樓主唔買埋之前三代 你點玩呀
2018年都仲有on9仔

呢個好笑

依家出面都好難搵ps1。ps2都仲叫有2手

你唔係忠實用家 抵你開唔到機

我用notebook

你唔好以為唔得呀，假膠

樂觀SIR，我想同你玩

我唔想笑你 但你真係好on9

你唔買三色線插條撚咩

飲醉左酒先黎開post?

咪係 無三色線打咩機

三條都插線

但我明白我衰什麼了

三條都插左

樓主唔保持樂觀都真係幾難生存落去